文翠珊好撚大波

老衲都唔比面唔落

成日著低胸

老man agrrrrrrrree
But 只係a littrrle bit，啫係少少啫

唔係文翠珊喎

純文字討論?

巴打睇睇眼科

後生應該唔差

淨係藍眼已經拋鳩黃皮賤種90條街啦